懷疑自己有焦慮同抑鬱

雖然我中左某部份問題：

做野冇動力 好中意做既野都冇興趣
好攰 特別係屋企最攰
愈來愈夜訓 甚至朝早先訓
覺得自己好撚冇用 好失敗
對未來好驚
認為自己唔死都冇用
.
.
.
但唔會變得好依賴女朋友
亦冇呼吸困難 身體抖震 胃口差既生理問題

咁其實我係唔係冇焦慮同抑鬱？

我想自己食藥 坊間有冇咩藥介紹？

? 好似有隻狗係度吠

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

多謝你！！